[26歲老女人] IU自豪曬臉蛋，網友：想啜

我晚晚啜

想屌添啦

想吹佢耳仔

想嘔

d汗毛好正

想瞓

我=網友

我晚晚啜勻佢全身

d指甲好核突

iu

好想射到佢成面精
再大大力忟落佢面度
封哂鼻孔耳孔 再LAM乾淨佢

係咪黐線㗎

佢都係想留長d指甲畀你地毒撚睇姐

冇人覺得佢對眼好細咩

咁都細
巴打J開ET?

有冇人覺得民意會逆轉?

想屌汗毛

清中文作文咩grade

可唔可以正常少少

IU臉豬登漲扑扑 得意到癲

個鼻高左咁嘅🤥

我陪訓佢

整左

扁面不了

想拎碌鳩大大力發落去

想用我條巨龍一野插爆佢個臭西

佢啜我粒蛋就多 我反而未啜過佢粒蛋

拉

呢條女插唔插得

Ar!!!!!!!!!!!!!!

你就臭，我琴晚屌完不知幾撚正，又粉又多汁

GAY

佢個子宮比我隊到腫晒

畀d創意啦好唔好

清咁環保 射完之後食埋